原來咁多傻鳩唔知打風幢樓會搖

做完每日一篇好縮番入老母閪啦

仲好驚訝咁真係笑死朕

你試下住40樓對海搖到企唔穩對撚住海搖